\documentclass{beamer}
	
\beamertemplatenavigationsymbolsempty

\input{preamble}

\author{Reiner Hüchting}
\title{Einführung in die Programmierung II}
\subtitle{Themenüberblick}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}
\frametitle{Themenüberblick}
\begin{block}{Einführung in C++}\end{block}
\begin{block}{Algorithmen}\end{block}
\begin{block}{Datenstrukturen}\end{block}
\begin{block}{Objektorientierung und Polymorphie}\end{block}
\begin{block}{Ergänzungsthemen}\end{block}
\end{frame}

\part{Einführung in C++}

\section{Grundlagen}
\subsection{Aufbau von Programmen}
\subsection{Variablen und Basis-Datentypen}
\subsection{Kontrollfluss, Funktionen}
\subsection{Referenzen und Pointer}
\section{Ein-/Ausgabe}
\subsection{Konsole}
\subsection{Dateien}
\subsection{Streams}
\section{Die Standardbibliothek}
\subsection{Container-Datentypen}
\subsection{Standard-Algorithmen}

\part{Algorithmen}

\section{Suchverfahren}
\subsection{lineare Suche}
\subsection{binäre Suche}

\section{Sortierverfahren}
\subsection{einfache Sortierverfahren}
\subsection{Mergesort, Quicksort}
\subsection{nicht vergleichsbasiertes Sortieren}

\part{Datenstrukturen}

\section{Arrays und Listen}
\subsection{Klassische Arrays: Vor- und Nachteile}
\subsection{Dynamische Arrays}
\subsection{Verkettete Listen}
\subsection{Speziellere Listen-Datentypen}

\section{Baumstrukturen}
\subsection{binäre Suchbäume}
\subsection{AVL, Red-Black-Trees}
\subsection{B- und B*-Bäume}
\subsection{Heaps, Heapsort}
\subsection{Hash-Bäume}
\subsection{allgemeinere Baum-Datenstrukturen}
\subsection{Ausblick: Graphen}

\part{Objektorientierung und Polymorphie}

\section{Klassen}
\subsection{Klassen-Member}
\subsection{Konstruktoren und Destruktoren}
\subsection{Vererbung}

\section{Polymorphie}
\subsection{Funktionen überladen}
\subsection{virtuelle Member-Funktionen}
\subsection{Anwendungsbeispiele}

\section{Generisches Programmieren in C++}
\subsection{Template-Funktionen}
\subsection{Template-Klassen}
\subsection{Template-Meta-Programmierung}

\part{Ergänzungsthemen}
\section{Nebenläufigkeit}
\subsection{Threads}
\subsection{Futures}

\section{Graphische Benutzeroberflächen}
\subsection{Objektorientierter Entwurf}
\subsection{GUI-Frameworks}


\begin{frame}
\end{frame}

\end{document}